# Waarom het geld van het land niet doneren? De website is af

We hebben een website genaamd je-bent-niet-alleen-project gemaakt om arme mensen helpen.
We introduceren alleenstaande ouders, kinderen, en daklozen aan 20 bedrijven die hen willen helpen en we verzamelen donaties.

Het nieuwe corona virus is wijdverspreid, het land geeft elke person 100.000 yen. De persoon die de website gemaakt heeft zegt om er aan te denken om het geld dat je van het land hebt gekregen te doneren.

De mensen van de organisaties zeggen dat er elke dag veel consultaties komen over moeders, die alleen kinderen opvoeden, die hulp willen. Volgens de mensen van de organisatie zeggen de mensen dat ze maar 1 keer per dag eten voor hun kinderen of dat ze water drinken omdat er geen eten is.

Op de website staan de acties van de organisaties, donatierekeningnummer, etc.

Ongekende kanji: 貧,団,寄,紹,座

<https://www3.nhk.or.jp/news/easy/k10012420491000/k10012420491000.html>
